[痴撚線] 董玉娣學生會Pixel vs MC Jin

MC JIN

發夢都估唔到MC JIN會同佢地癲

Mc jin好野

佢真係好勤力又唔離地
真係好欣賞佢
關於香港RAP既所有野佢都參與

下集有freestyle

有得宣傳本地rap culture 仲有得宣傳廣東話

MC JIN 番大陸都係RAP 廣東話

貼地既

Mc Jin

正評是俾mc jin

廣東話rap

最尾rap差左d喎

詠彤黎呢

IT肥聰

MC Jin以前做BBC都好大膽
可惜去美國湊仔

正呀喂真係

Freestyle 正過段rap

佢地唔係pro 都好叻仔叻女嫁啦

IT肥聰
it狗好慘

越嚟越欣賞mc jin

MC Jin好撚正

MC JIN 大陸 美國 香港 飛到頭暈 真係好無架子

之前又去CWB 同人Jam 歌

真係好貼地 好撚正

？？

細佬個rap勁個大佬

mc jin

痴線好撚正

mc jin 都嚟埋 咄人頭地啦呢鋪

正皮畀mc Jin

好屈

趙文浩bb

好正

freestyle咁撚勁

會長

又真係幾撚勁

其他學生會見到咁, 一定無撚哂心機

正啊

二千萬 前鏡頭

可以直接退選

Mc jin

其他學生會仲洗選

Pixel兩兄弟真心屈

mc jin 堅堅堅

做咩咁想見肥聰

mc jin而家去到邊都見到佢
大陸美國又成日出活動
而家連香港呢D FB page都玩埋

呢兩條友咁玩得, 入到大學應該好開心

肥聰

第個內閣真係幾黑仔 同個全港最出名既內閣挑機 試問有咩人選學生會選到咁

諗起Pixel 一出場, 成個Hall應該嘈到拆天, 其他學生會班女仔應該黑撚哂面

可能覺得似自己

Pixel 應該係唯一一個可以跳出自己學校既內閣

今鋪真係訓住都贏

細佬把聲好正

得一個咋好似

Pixel 一出場個Hall就嘈到拆天
其他學生會班女仔就黑撚哂面

MC Jin 真係好 down to earth

yo come on, 一齊rap

慘痛回憶 輸到咁慘

我估到選個時佢就出現係學校幫手拉票
順便見埋肥聰

it 狗永遠得辛苦兩個字 好野無佢地份

佢地好似得一個內閣選
仲要咁認真選先至係真正值得欣賞既地方

得一個內閣咋
唔洗爭

阿哥好型仔

諗起清葱歲月 有冇人好想返中學瘋狂選學生會

搵我？

想爭都無得爭啦

癲撚左呀而家

痴撚線個師兄竟然搵埋mcjin黎
呢班學生真係會有個好好既中學回憶

諗起我以前間垃圾中學
有一年三個候選內閣選都可以廢過上兩屆得一個內閣選既學生會
莫講有一年得一個內閣連政綱都係臨選先有得睇
最後個學生會差啲選唔到

[/quote]
見過有人common話讀好書先
我心唸條友九成九怨天由人
無為夢想付出過就怨天怨地個種人[/quote]

啱啊 讀書好間間學校都有 但選學生會選到咁我都未見過

見過有人common話讀好書先
我心唸條友九成九怨天由人
無為夢想付出過就怨天怨地個種人[/quote]

啱啊 讀書好間間學校都有 但選學生會選到咁我都未見過[/quote]
其實我間學校以前都有內閣宣傳片係用rap，仲幾高質，不過個陣又未撞正mc jin潮

兩兄弟一於第時整返隊hiphop組合叫pixel啦

孖仔 好撚正啊 完全唔怯場

係度真係晒左佢，香港對佢唔住

細孖rap得真心好

永遠都有啲叫人讀好書先嘅柒頭出黎9up

留名

玩rap同讀書有閪關係咩屌

好j

董玉娣好多mk妹

唔俾人讀書勁又玩RAP, 班人永遠覺得只可以二揀一

董玉娣band1
講呢句出黎個條友唔知佢中學讀band幾

feel到細佬好有料

細佬靚仔過阿哥

射左

細孖勁d
在下pixel外副 名叫文浚小姓趙
呢句有料

點睇都係細孖正d喎
佢個兩句freestyle幾好 中學生黎講有料到
佢兩兄弟真係屈機 d女比佢地溝晒啦

細佬好正

笑撚死

呢
呢吓好神

用sony cam喎
屌打gopro

好勁

個FB page是咪柳爺搞的？

唔知點解 d comment, 我會好不自覺咁 全部變晒做d rap

我都覺it肥聰正

垃圾坤又成功刷存在感

今鋪無得輸 係咪咁講先
仲要見埋MC Jin 一齊free style真係好癲

好尷尬。。。

好似係得佢地一個侯選內閣
之前有報導過
基本上等於自動當選

睇完你個留言仲尷尬。。。

細佬靚仔啲

唔知點解rap 左出黎

香港
不論係歌手定學生
原來重有希望
加油吧

正到痴撚線

Mc Jin 奏嗚曲 響起！！！！

無人記得佢撐政改

天時地利人和

個大孖 14年9月28 都用左張 support Hk police 既圖黎做 Fb profile pic.
不過無所謂啦

好青春

連登仔雙重標準

一樣還一樣

留名睇蓮登 包容大陸人

咁撚快反
吹奏多陣先ok

呢句聽到打哂冷震
正到

一樣還一樣 咁GEM呢

點解成個post既comment都會rap到出黎，係咪得我一個咁神奇？

J多次趙文浩

梗係唔係得你一個
係咁rap住係個腦入面播

平時孖仔應該有作開rap喎

大愛原諒左
阿漿都講廣東話架

青識貨
有無多d圖

幾多歲
俾我吹陣先得唔得

其實點解個個都話呢句好神 真心想知
我覺得反而要配埋上一句「講左咁耐都唔記得自我介紹」先神

其實第一次睇條片
就諗起依首

都好撚高質
不過要澄清返 首歌其實唔關lmf事

點解咁鍾意it 肥聰

其實有冇人覺得rap好柒
聽到頭兩隻字就想閂左佢

好似知你講緊邊間

真係好撚型

讀幾多書都唔會有機會同mc jin玩 freestyle
港豬on99

英文會唔會好聽啲？

最鐘意用自己價值觀套係其他人身上
自己覺得讀書最緊要 就全世界都要讀書最緊要

不過話說人地band 1學校

其他中學生合唱團
要唱到點先有機會同自己偶像一齊表現呀？

中小學 全部課外活動摺晒佢啦
嘥時間 無用架 玩玩下

大細孖

開心死啦

留名跟進

Swag

Jin 開始廣東話普通話英文mix埋哂 就是一班young people

又一個IT之悲劇

果陣mcjin出黎高登好多人都係恥笑佢

肥仔聰

第時入U兩兄弟大把女食

當時高登有三大恥笑對像

陳巧文 MCJIN 謝霆鋒

YY2

lm

為什麼學生會的年紀那麼少, 看樣子像中二,三

Rap緊？

其實最正係個女仔講
[見到話會長好好j，得啖笑]

覺得細佬啲動作好型 啊哥霸氣 兩個都想要

好想同孖仔拍拖呀

文浩文浚bb見字pm我吉野妹,i love u

你有游學修就收手啦，兩個我要哂

有冇人諗過如果pixel 唔當選會幾柒😂😂

好撚正

好似話得一個內閣 一定當選
不過就算唔止一個內閣
佢地就係唔當選已經型哂

唔制啊

我都想講 佢地中幾？

個女仔幾靚

在下pixel外副 名叫文浚小姓趙
副, 叫, 浚, 姓 <- 連隔4個字同音, 好撚癲
在下, 小姓 <- 兩個意思互相呼應
介紹, 姓趙 <- 雙押

痴撚線

Tony is mine

個名改出來就係用來rap

我諗詞佢地都係一齊度既
只可以講佢地都好勁

呢一句果種造旨真係唔講得笑, 語意出哂黎
每一隻字都係完美

孖田側田 兩個仲型過番U啲同學 可唔可以俾我起雙飛

好好J

細孖 想唔想食姐姐
姐姐想食DeeDee

mc jin 中文rap係柒架啦
所以先紅唔起
而家我又聞到當年陣柒味
rap番英文啦頂

我估佢原本只係想rap 介紹 姓趙
你地諗太多..

呢四個字有咩咁同音

吹大左